The world wants to know what is happening in HK

Hey bro
Please don't write meaningless posts

I go to school by bus
My power is powerful

ok bro
I m apologized for a meaningless post in this important platform

Defend against ccp and pro-ccp government
Save our home

Freedom is what Hong Kong people deserve
China is a big market without heart
Everyone knows this

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

This comment has been censored by the Communist Party of China

Maybe lack of promotions on twitter, we should start up more useful post here to build credibility first, then spread the channel in Twitter to let world users know we have a new channel.

Seeing a post outside worries about the World channel would become a Black Hole channel in English. I know it’s hard to avoid but please try our best to push useful post here, at the same time just shed more lights on Twitter. Heung Gong Yan Ga Yau!!

To whom it may concern about Hong Kong